有疑似示威者坐左係警車上面standby

推

垃圾黑警

仆街

721 811

真係垃圾到不得了

冰山一角

黃頂應該係機場車，機場特警

依家毫不避諱咁話你知會有速龍做鬼

見大家一直和平守法，有人又準備搞事喇

想分化囉，好明顯啦
今次唔會重犯14年既錯，要放鬼就隨便

黑警

811 818

和平示威 有鬼都冇用

Mon po狗
你啲伙記就嚟比解放軍拎嚟祭旗

要入浩園了

文宣可以話集會人數+2

包括臥底警員

前一秒仲好威好大聲要打曱甴，下一秒

死啦死啦

死黑警，正仆街。

不割

push

721
811

好快連份工都冇埋

垃圾9

警黑合作都真係講遠咗，黑警根本就係黑社會!

大家一齊同佢say hi
或者圍住警車叫放人！放人！放人！

班仆街都未知驚

依加直頭係擺明比你影都唔怕
點解呀？
因為做乜都無責任無皇管

今次又喬裝成咩人士呢

黑警正仆街

幹嗎

你唔割但佢地比人割

42樓高層為左民意逆轉3萬減1無所謂

臨時演員都係演員呀大佬

香港臥底中國臥底空群而出

今日睇怕會行動失敗

一定要拍住，一落車就問佢

有嘜野可以令差佬分心

用reply圖推

好似幾好

個身唔濕點呃人？

圍住佢等佢出唔到啦

推 再見到就圍佢老母

真無間邊會咁on9，係專登比你影到，搏你今日唔好衝

推 和理非都當黑社會處理 垃圾

成個賊樣

今日要和平！

企隔呢圍住架車一落車就影住佢

tui!

又出SDU

m

認住佢！

【置頂】【818兩點維園全攻略】

一落車就錫爆佢啦

因果由國, 容港治己